媽咪麵買左咩貨

30日到期嘅恆指put

1手1211

星期一未有方向

放左put啦

玩正股算

岩岩睇到有個清講得好有道理

我依家先20歲
等足佢六十年
我就唔信會回唔到本

幾皮要回好快，首先有本

Btw 1211 可以穿$50了

我眼光好準

只係睇得太前

你睇番我一個月前

日日都尻叫5G夢 大牛3

結果今日終於出現了

但係你賺個少少就閃呢

老老實實，你買1手1211有排都唔賺到幾多
不如博下2333，1114

如果hold到依家有皮幾賺

不過算啦
由入左第二日就跌10幾%到轉賺番10幾%已經好好架啦

咁唸會開心d

但都係好想鏈爆個春袋佢

你買左邊隻

跟你買算

真係比你講中大牛三啦麵麵

唔好呀 你仲要生個轉世靈童黎打救我地呢班窮撚架

明明係賭仔就唔好扮投資者啦

我只炒短線，早排玩完1918，1766
琴日走左轉2119，依家吉倉因你冇指示
要我揀就1114，2333隻野神神地

短線投資

媽咪真係好準

咁價值投資呢dodo

依家開始

大dodo信我買福壽園啦
生可以投資，死可以自用
邊有得輸

早排7.8叫埋你上車又無入
我信大dodo講既大牛三先有呢個給論嫁